垃圾香港醫療，偉大祖国醫療強大

如果你中左武肺，請離開香港，前往祖国既懷抱。
祖国醫療世界第一，根本不需要擔心自己有生命危險。
當然，回到祖国，一定要去一下人多既喜茶，去海底撈，去感受一下已經完全解封既夜生活。
唔好故步自封留係香港，哩度d醫生跟本唔識醫武肺